美玩討論區（30）帶口罩呀

希望疫症快啲消失！！

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

留名

係，呢隻係我第一隻shf，買返黎第一晚就跌斷左隻角
最慘係我隔幾日先發現斷左角，然後已經搵唔返，唯有當戰損版

S.H.Figuarts - The Mandalorian & BabyYoda
追加官方圖片

我都係隔一日發現個陣係地下照咗好耐先搵返

Yoda bb邊到有得訂 孤仔已截左

嘩，咁快

快到咁！？

仲見到佢fb有張訂圖，師兄問左？

問左 我諗住買俾男朋友淨係訂到Mandalorian

等其他店開訂

疫情下玩具好似完全無影響

lm

都有ga，出貨delay曬

雷神再delay

無街去，需求更大添

mafex 靚仔雷神？

delay唔緊要，mafex唔好斷手斷腳

黑豹手肘個位已生銹

我全隻關節位都生晒銹

有冇圖

玩玩下甩咗隻手

嘩

希望mafex可以改善下關節啦

都希望佢地改善左好幾年....

古加$380

M記最廢係關節
冇斷已經算改善咗

當戰損版算

但呢隻野面相好醜

黑豹都戰損
諗住長用wakanda forever 就算

要買DLC+增高 成本都要$600

係，仲有塊垃圾披風

但買完DLC之後高汁左好多

塊垃圾披風要特登去買兩粒磁石先唔跌

靚勁多
巴打件披風係自製？

閃回果件嚟
小弟冇咁勁

閃回 johnwick

西裝有關節好怪

How to 增高？
拉腰？

個body 應該係mafex john wick, 佢應該仲換埋手掌同佢頭雕同一隻色

俾你講一講先發覺ball joint個位好怪

好似係拉腳關節

好貴又難買

屋企太悶，幫蜘蛛仔整個巢先

用黎訓覺又得

狩獵亦得

捉到隻甲蟲，今次終於到蜘蛛打贏4號

成功幫蜘蛛怪人報仇

熱熔膠 老師識玩

Yo~

新垣巴你個名好熟，我係咪係幾年前個搵教席post見過你？

應該就唔係

咁應該係玩具post

難唔難整

你搵我?

係喎post頭唔記得加返👆呢隻藍絲乞衣賤種狗

美玩Post不受歡迎名單:
會員編號: #277652(永遠P牌）
屌打藍絲>拉烏薩路古>王城白騎士隊>水原干鶴>新垣潔衣寶寶(抄人名)

-玩KO仲串柒柒
-小學雞ON9行為
-同黑店拎受害者個人資料放上黎

黑店：

-出貨遲幾個月
比街貨遲3個月 次次問都話下個禮拜
下個禮拜又係冇

-消費運動 道德綁架客人
用關心香港黎迫人認同遲出貨合理

-因為d貨蟹左 都唔俾人退訂

-洩漏客人資料
將受害人個人資料 隨便俾個3唔識7既人

由於劣評太多 佢關閉左評論功能
呢d之前cap低：

⚠️黃店好多 呢間外黃內黑 千奇唔好幫襯

邊到有得買正常價位mezco figure

有無大鋪仲有開訂Mezco 潛行蜘蛛俠

等下囉 呢隻現貨應該唔難買

古迦玩具有

兆萬下面果間美漫鋪，款唔多，但香港應該佢最平

好多大鋪有現貨，唔會貴得去邊

銅鑼灣中心嗰兩間都平呀

ML Gamerverse wave出咗
睇相隻iron man都係好膠

ML ironman 邊隻唔膠

80周年嗰隻漫畫版叫好少少

佢張promo pic咪唔膠結果一樣

佢地有冇得過數訂 Facebook 唔覆我

無頭雕入孩仔算，呢隻有排出新款

孩仔好細心
跟埋個盒仔俾佢裝細件

究竟呢隻有冇犀牛膊

The child5050碎

佢第一張相係咁

以為終於肯出電鍍色

睇FACEBOOK有人討論啲隻嘢
有人懷疑佢既可動可能有問題

我覺得可動都應該唔高架喇
但個造型真係好撚好J

FACEBOOK有啲人話mcfarlane個原模已經係擺咗架式,
而唔係齋企
如果用啲個原模做底加關節,可動會好唔自然

正呀
唔知信和同it’s point啲鋪有希開呢

Kickstarter 睇到 40usd 一隻 未計運費

都唔算貴 係貴在運費

J你老母咩

做乜鳩有條戇鳩抄人個名開ac？

吹?

bye, 垃圾要block

封囉，好行夾唔送

求意見
keep ML紫豹好定Mafex黑豹好？

Mafex

其實我仲未開盒Mafex, 仲Display緊紫豹

咁師兄你要小心，Mafex係外型取勝，關節有見過人出事

我嗰隻擺緊wakanda forever post,已經見到關節生鏽，唔敢掂佢

我都擺緊呢個post

ml好，個人覺得ml出黑豹係高質過所有其他版，d紋靚到呀

我覺得如果你淨係擺呢個pose
ML個高度比較match返其他ML

整體來講mafex細節雖然好d
但係個關節會生鏽 同埋貴mafex好多

如果二揀一 我會揀ML
除非你真係好鍾意個角色先買mafex
如果你係買返嚟為咗儲齊人嘅 ML夠晒啦

ML真係佛心
贏哂性價比～

可動性仲要高過shf隻黑豹同ml自家spiderman

要黑色可以買uk版，body同頭雕同紫紋一樣模

shf mafex 感覺上唔會出得齊啲角色

ml 都未出齊
差阿王 nebula gamora starlord rocket 隻飛馬

gotg都叫出過啦shf連loki都無

endgame wave都未出齊

有d後悔早幾個月係美森見到bucky falcon 2 pack $3xx無買到依家個價又起返曬

我早幾日都後追左隻bucky, 250入手肉都赤埋

我上年車站買2pack都要$46x

就咁睇黑貓最靚

閃回依家先出鎚盾

佢仲有個頭既

SHF個BODY咁差
就算用完佢啲DLC都唔掂

邊到仲有得訂， 之前miss左

個盾同鎚 淘X好耐之前有得訂 依家冇啦(可能等下佢再開訂既)
個頭唔記得開左訂未

邊個出品？好得

閃回

我覺得都係麻麻地舊個個可能仲好

屙唔出屎個樣

舊個個似過新，新呢個表情好繃緊

舊版係咪冇架啦
我見taobao得返好少貨

上旋拍睇下仲有冇

方狗同閃回你地點揀？

方狗$188 2個頭
閃回應該$18x 1個頭

但係方狗貨不對辦

想要閃回樣，希望啱ml裝

見佢Bucky 有ml
呢隻都應該有機

有咩 上次美國隊長個頭唔錯喎

平心而論
方狗：
普通個頭都似既 但有少少呆
個戰損頭真係好似 但只限呢幕

擺其他pose因為隻眼太細柒柒地

閃回：
個上色技術係一定好好多
但佢照copyHT個模
本身HT個模又唔係好似
雖然睇落係靚，但兩個頭都唔似真人

啱啱睇返又好似有進步
佢初初嗰隻Tony 真係好唔掂

呢兩個2揀1 揀我揀閃回
不過ML個頭盔頭我覺得已經好似，所以唔會買呢個

我係等緊閃回endgame無頭盔版配埋方狗便服應該屈機

Dr strange 個頭柒到傻

佢係得嗰隻隊長叫ok
所以我應該都係揀閃回

真心有進步
佢啪手指個tony頭真係做得好
同配佢啲配件都唔差

jm9

方狗出布件配件仲靚過頭雕
mk50武器set，美隊鎚盾/ 便服body，啪手指都高質

仲有嚟緊隻logan同joker都好似唔錯

見台灣蝦皮有孩記baby yoda
香港出咗未

化妝

佢都出頭，cap唔切，依家del咗
但係靚到癲，不過出貨嗰時…

頭係咩樣，紅眼？

正常樣
但係真係同真人一樣樣
都唔知佢係咪真係cut人地個樣出黎當頭雕

方大頭真係出貨預佢得6－7成跟到樣版
唔好信佢d圖

不過今次應該試方狗
ht本身都唔似，閃回應該都唔會似

買嗱買嗱

好正

方狗唔撚應香港人機架，串過馬撚已black list左佢

問野唔撚覆，以後都唔會買方狗

岩呀，之前寄漏野，追撚左佢勁撚耐先覆，仲要再補寄幾次都寄漏，仆佢個街

除左係8吋之外好似幾好，希望出埋batman

Spider man stealth suit賣299
Mk6 399
個價跌到咁

NT$2,690 兌返港紙 $700 未計運費
8吋黎講雖然唔算好貴
但beast condom 之前出個D 個樣好伏 睇路

有冇人訂左五月ironman

等現貨算 熱潮已退
ENDGAME D SHF依家都跌到仆街

五月，不了

孩仔幾時出手

Ahsoka已經買唔撚返，如果trooper出呢隻色會再入

不過我未中過伏又會回我
訂埋今次試吓先

拳館唔開，唯有屋企練拳

等到J都長埋都未出

咁唔訂啦 見開番訂 心動左一下

呢隻Venom好正

真心正

有幾樣野想問問大家
1. netflix punisher 閃回頭邊到仲有得賣 感覺無呢個頭配落mezco唔完美
2. 想後追shf wasp 是否不智 只係ML唔係電影配色
3. 有啲dlc 例如pizza 冬甩 punisher件外套係咪唔會有機會再買到
thanks

閃回而家有現貨
22號派貨

Shf wasp 實物靚過圖，但可惜無頭

後追咗ml wasp都仲未開
睇下會repaint佢，其實將d金色壓返暗就係電影色

有冇人知 邊間大舖有得訂comicave新果隻 Hulkbuster?

好似唔見大舖開訂，有幾間細舖開，不過睇路

見到有間收$700訂金

頭雕唔錯 但冇興趣

呢個肥thor頭又幾正

呢套野好笑片feel

中間個頭雕有少少似二月廿九個兵佑

家庭向 DCEU想試新野
我覺得呢套已經係DCEU頭3
1.水行俠2.WW 3.this
其他真係差撚到

有人話似郭富城

Comicave 隻HB又還魂？ 間公司搞乜

平左咁多？

可惜太大隻， 同隻shf hulk並排唔到

Figma hulk呢？

我都覺得有可疑平得太過份，但訂金又貴得太過份，要俾足一半

之前有現貨都係$1500

玩植髮

洋娃娃feel

係咪髮色問題
望落去好怪

mk43真係玩孩仔版夠，對佢無咩愛

樣唔似
植髮做多咗

邊度

咁都唔似

唔通似？
剩係同佢自己以前啲作品比都差好遠
今次pass 用翻原本個頭好過

好似喎我覺得，植髮點解會做多左，hottoy都大把女角植髮，越黎越進步先好,唔通方狗果d叫似咩？

1/12植髮唔靚，而且難打理
HT啲女角出植髮嘅都唔係靚
好多都會變癲雞咁嘅頭
唔好睇又難搞嘅「進步」不如唔好搞

閃回呢個係靚，應該都係咁精致
但我自己就真係認唔到了
面相我就真心覺得完全唔似
不過可能我問題啫，買嗰個覺得似咪得

方狗就算吧啦，一直都唔係靚
不過起碼都叫認到
同埋佢都有個Gwen頭係幾靚

如果1/12真係要玩植髮，
試吓出thor或者Endgame BW呢啲會扎吓頭嘅可能會好啲
披頭散髮嗰啲真係會好難搞

咁係你唔識打理，我就覺得女角有植髮先好睇

雖然我都冇愛 1500堅係抵 我frd之前2700入
玩過佢個隻真係覺得值呢個價
合金真係好聚手 機關正 又有燈
1/12做得最好一定係呢隻
btw個高度高過Hulk係正常

紮頭可能會仲衰
1/12真係唔啱植髮
出到嚟效果好柒

髮型髮色都錯曬

橙髮好D 但SHF個印刷太鳩

可能佢諗住出2個ver?
CivilWar同A3A4?

真心呢2幾張圖放埋一齊
我覺得shf原本似好多

但有人覺得咁樣似d

iw巨腸個個都出啡色，明明果集係金髮，紅女巫都係紅髮似靚d既

咁樣幾好

係抵玩既，有位放盒真係要入

唔似，shf鳩印似d

shf遠睇其實唔錯

但近睇你會見到佢啲印刷一粒粒
同埋冇眉 仲有屌佢老母閪冇波

但仍然會有人覺得似

咁其實佢係似嘅
點都好過閃回Barbie先

上面一早講咗
閃回一定係精致啲，但同似唔似係兩回事
你覺得似咪買？我覺得唔似要比你隻小學雞句句係到嘈？

屌佢老母武漢肺炎搞撚到SDCC都冇撚埋

邊度訂

已狗衝！

同埋訂野呢一定係訂有實體舖
網店好易中伏 我中過一次好撚金
詳情可睇返第3頁 #60

網店呢就算服務態度幾閪 爆埋客人啲資料出嚟
佢熄撚咗個評論 轉撚左個icon改個名
開幾個post話自己好撚黃 又一條好漢

有實體舖佢起碼唔敢冇禮貌hea9你
同埋有乜嘢E郁
你落去佢實體舖當面屌鳩佢都仲得

結論：幫襯實體舖

利伸：無意針對呢間網店 (我未幫襯過）
只係我覺得實體店好啲啫

**更正返2間都有鋪

我等現貨新版先買了 訂就不了 呢間廠

哦

旋轉好似有

加油呀

你哋會揀A定B?

B

A

A 就係assemble嗰幕個嘴型嚟
B就可以平時擺pose用
如果出晒兩個就最好

我覺得唔使出木口木面嗰個啦

咁有啲人可能會用嘅
希望佢有得分開三個訂

閃回老翻

影衰香港講真大家都係縮模，用返自己logo唔得咩

佢好似係複閃回模

大家有冇睇今季第9集clown wars呀

其實大家都無版權，都係老翻 枉閃回仲大大聲話人fake，同老翻電影網鬧人賣老翻有咩分別

利申：我都有買，不過都係個句，如果官方出得好啲，我地就唔洗買dlc

咁同13樓之前單嘢一樣姐
佢都係驚有人買咗老翻走去屌佢，佢先要出篇文解釋

其實好撚差 雖然大家都無版權，都係老翻
但佢個Logo都照用返閃回 好撚狗
個情況就好似小米機(外觀抄Apple)但用返小米Logo
之後有人再出個假小米機(但劣質好多)但用人地小米個Logo

雖然大家都係,但後者一定係最低賤
因為閃回都起碼要縮模再修模
你直接Copy人 但質素極差
訂個陣仲要用叔人地閃回D圖 先最撚賤格

之後個盒用埋人地個Logo(等人地以為係閃回而買你
無恥過民建聯

其實間野個朵一早係HT post臭晒 不過街客唔知

原來孩記有支那行貨 平過港版美版幾多下

有，好正呀

淨係呢27分鐘已經正過晒789
孩仔出幾多我買幾多

諗住出晒一季先煲

最想佢出返Clone wars anakin

我反而想佢出多啲冷門角色
Echo,Fives,ventress,Bo-Katan
仲有satine比obi wan

我都覺呀，得返3集咋
估唔到呢集之後幾日，anakin就

快同埋平

where buy?

tao

毒液219人仔

睇落好掂咁

呢間野啲大貨都爭幾遠下
之前想入佢DC個堆，但同官圖兩回事

麥記？

yes,
如果麥記既上色質感同埋孩記真人頭可以二合一就好

同埋最可惜係7吋，夾唔到其他

Doomsday bat

Ironbat ?

旋轉見到有comicave mk44現貨
其實同而家預訂果隻有無分別

似黑豹多d

fb見到d人改 幾正

wow堅靚，之前諗住出1/18果隻，但諗諗下门五舊真係唔係咁值

如果孩之寶出

難d，孩隻寧願出d九支孖六既wave
有位實買隻黎diy, 睇落好易，係個身鑽兩個窿插翼就攪掂

造型90分，可動性垃圾，好雞助

但應該得佢會出metal ,或者等n 年後嘅Mafex

另一個問題係佢無素體，每一隻都有少少分別，有D有double joint有D無，腰位腳位個關節又隻隻有分別，唔知佢點做落去

有埋個身好似好D

Swiftwind啦

呢隻差好遠喎師兄
見親多數用魔界甘道夫隻馬改，上面師兄貼果張圖隻翼就唔知邊到時出品，不過最大問題display櫃無咁大位置，諗下算了

Motuc嚟 純粹講吓笑 買完翻嚟都唔會改 隻馬差唔多二千銀

二千銀
藝術既野真係識條鐵，俾我只會俾deadpool襯

Motuc其實係mattel出得最好嘅6吋系列 唔玩都可以睇吓 啲人物好有特色

改嗰啲應該係揾啲有翼嘅模型？
好似我之前買過p5盒模型都有對翼，應該都啱用

佢用Mythic Legions 隻翼

其實如果真係要改
買羽毛自制都唔難

膠片造架，外面痴羽毛？

都得
但通常應該用鐵線包布造架
咁隻翼咪郁到

閃回218又ok,
但無淘寶,
亦唔想用淘寶

成wave入

平均幾錢隻

普板蛇眼多一隻，咁實周街貨

玩一隻6吋要買咁多dlc

一望以為1/6
等實物先算

呢隻唔買DLC啦，真心SHF其實出得唔錯。

想知ML用唔用到

似一個好精緻嘅barbie，無忽似elizabeth olsen講真，shf果個都叫有少少神態

呢個似好多喎

呢張可能似D 但D頭髮要gel一gel佢先得
就咁既話太鬆散 真係似barbie
我就訂左先 唔啱咪放返出去

好似

依隻堅正， 又多配件

好似仲係開發階段，未算新品

笨大終於開始找數
咁係咪即係ca2都有機

A1 得咁樣

師兄邊到訂？咁快有

佢話咗頭髮會改

都係覺得完全唔似

無嘢出咪拎返d舊嘢出嚟
呢隻真心有興趣

好撚貴

真心貴喎 雖然出得好有心機 但仲有布袍 不得了

之前隻魂限dooku都600幾

孤應該會減返小小之後，不過都係貴

等現貨跌

真 睇埋其他大鋪訂價如何先 持觀望態度
不過平極都65X 如果官方價5字頭 應該會9衝
而家諗諗先

貴撚到

蒸粉都$699

可能因為新模 又多配件

SHF咁鬼進取
ML仲係冇影

本身有SDCC 一定有新野
屌佢老母支那武肺搞到50周年都搞唔成

SHF進取係進取係個價錢上
呢隻Loki兩年前架喇

隻Loki出得
其他嘢真係希望佢可以找數

有咩marvel未出但有辦？

$699 訂唔訂好

買玩具心態：
覺得一定要買既就訂 唔好怕佢跌價
可有可無既 咪等現貨睇下有冇平

呢隻就真係值699無計，我仲特登賣左隻孩仔，等左成年終於出

我仲等緊隻Groot
上次個展 Rocket 都有個牌仔係寫Endgame ver.，但但無樣辦

SHF Mark 1 講左會出。應該排緊期

Groot 買MS算啦 又平又靚
係高少少 不過外星人睇落唔覺眼

隻冬兵希望都會持數

找

Shut up and take my money!

變左印第安人咁款
不過我都係磁力王fans，又要跌錢

Age of apocalypse麻 希望會出dark beast

孤仔訂左 幾時有？

shf 現平過訂，唔訂了買唔到就算

師兄，你問邊隻？

隻spawn 好正
可動都幾好

痴線同之前雕像咁完全唔同
想入一隻
佢仲要越黎越多配件

玩野，之前隻prototype勁趕客，呢隻正好多

仲要「可能」有軟腹
如果配埋其他大神出既布袍DLC
真係不得了
邊到有得訂

普通版唔貴 但運費好貴

SHF Tony又有重製？

Endgame rocket 真係等到2046，冇一間廠出1/12

Bucky同mk1都有興趣呀

覺得出嚟會變左矮仔！
SHF d scale亂咁嚟

係，寫左150mm, 肥雷都168mm....
不過無計，市面上無其他選擇，孩仔再開新模出暫時都無咩可能，太多wave等住出。。。

舊果隻bucky前排去睇上到750，CLS

因為閃回就出新頭

多左個奸樣

笨大係咪知自己開始比唔上其他廠
最近mando同呢隻都feel到好俾心機

邊關事呀 呢隻兩年前已經展出左㗎啦
喺倉底嗰度再拎返出嚟咋嘛

呢隻1/12應該都冇其他廠出㗎喇 叫做得佢獨家
遲吓閃回再整個頭就正 但加埋就差唔多900

就係因為佢做獨家先顯得佢俾心機
以往佢展出過之後都唔會改
但今次改布又多配件
平時可能俾個斜視眼頭同幾隻手型就算

本身有孩仔A1嗰隻諗住pass
但見到呢個頭有啲想沖

笨大：KNEEL!!!!!

獨家? 點知mafex會唔會有日衝出黎

想mezco出多d, 但可能性好低

佢eg嗰三隻官圖都未有
冇返三五七年都唔洗諗

Mafex 出既話loki 對角會唔會斷撚曬變金色hellboy

開心死
不過出得咁突然

真係睇住SHF黎打....

但有貨先得㗎

到佢出黎baby yoda 應該長大咗

s4應該派到嘅

寫就12月，9成Delay。
預2021年2－3月啦

This is the way

no jet pack?

一跌就斷

12月係指2021年?

買左幾銀？

食炒唔講喇
Amazon冇訂到

第一次玩麥記
都係傳統美玩可動
對腳咁長唔知做乜
都算

Amazon訂咗HELLBAT,居然cut 單

見到shf星爵同 War machine愛國者色番咗貨
心大心細中

starlord 好矮

呢個係咪閃回第一個唔係翻ht嘅頭

好似唔係好掂

唔掂啦 衰過方狗

其實cap係咪真係咁難整
暫時完全冇一間廠整得似
連Hot toys果隻都好樣衰

Starlord ML仲好啦

而家老麥有街貨，但唔肯定有無hellbat

Ins有

勉強夾size

ML如果剩係頭盔頭ok
真人頭幾柒 同埋冇End game件衫
要自己油一油入面件衫 如果有埋閃回頭就完美

方狗戰損好似 但唔會用啦 個表情柒柒地

我嗰隻Ego Pack幾靚

嗰隻都係角度限定
再加上佢貨不對辦

咁同shf個隻比都差好遠
starlord隻shf 係數1數2似樣架喇

2pack先有digital print面相

呢隻樣可能shf贏，但身高身形ml贏，我就揀ml啦太細粒擺埋一齊真係好7

SHF係咪都係噴墨樣？
呢隻ML個頭起碼我會覺得係似，已經夠收貨

我得一隻ml endgame cap，覺得都幾完美下，10分俾9分佢，完全無dlc嘅意欲

呢隻性價比真係最高

睇返tony個隻本身個官圖都柒柒地

其實實物都算對辦 一樣柒
不過 訂左唔好預佢準時出貨俾你就真既

講真$200有呢個質素真係冇得輸
可以話完勝SHF

我覺得佢set啪手指個頭都算幾好

始終覺得shf個body唔掂
佢2.0仲係唔改身 加幾多配件都冇咩意思

個陣套戲完，endgame熱潮，買ml就有雙頭雕+鎚盾玩啦，shf 1.0？

無記錯我上年7月$190入
玩咗成年都嚟緊，shf 2.0、mafex到依家未有貨

SHF個陣出1.0 鎚又冇 樣又衰 仲要貴
ML一出個官圖已經屌打

而家邊度仲搵到嗰set?

偷圖，如果識repaint就真係無敵

嘩屌 好撚高質 想知鱗片用咩色 有無巴打識

Lego係咪劇透咗avengers game角色

想買隻玩下repaint 出面現時點仲有冇

乾掃少少銀加透明藍掛我估

之前特登放咗shf入ml cap

技術差 原來都幾難搞下

之前見過有教學

已訂 唔諗了～最多蝕$500

cm成個賊咁

始終接受唔到ml個凸關節

嘩屌 好撚高質 想知鱗片用咩色 有無巴打識[/quote]乾掃少少銀加透明藍掛我估[/quote]技術差 原來都幾難搞下 [/quote]之前見過有教學
[/quote]

Thx

一係突關節
一係樣衰頭雕垃圾體型
自己選擇啫

就算唔識都唔會點失敗嘅

偽kingdom come

呢個真，唔好出曬界就得

係咪果間黑店？

冇訂呢間呀，too good to be true

係

改訂

630就合理好多

古迦會唔會跟住改，響果度訂咗

呢排出果幾隻都好快跌價
唔訂了

嘩屌

原來方狗個頭有前面啲頭髮
雖然閃回靚好多，
但有啲想為咗嗰幾條頭髮換方狗

自己搵少少補土整2條毛好過
呢個頭真係好柒

口味獨特，笑撚左

下，個個都話comicave mk44值到仆街, 唔係無位我都想入黎借返隻，條友無肉食就鳩

我ML Bucky都係咁加長頭髮
但係閃回太靚唔敢搞，驚搞翻爛轉頭

其實閃回頭香港會唔會有現貨賣？

呢個真，有位我都想入

咁試下用blue-tack應該唔太傷

想問comicave iron man質素好唔好
有興趣呢隻mk 85

85好似睇定啲先好啲

呢隻一定係唔訂 睇現貨咩環境先諗
睇圖都覺得個膊頭同個身好柒
同埋好似係橙光

個膊好唔得，
MK 85特點係件甲帶有肌肉線條，
膊頭三角肌應該係圓圓厚厚先好睇，
佢而家咁凸出黎又變返機械化，無晒原本個味道

Comicave mk7無得輸

Mk85睇圖打太差，長臂猿打欖球咁

咁mk 42 43呢

FB見到幾正 但成套好貴

直接買hottoys2.0好過啦

shf 200+衫 400+ 素體300
$900 呢d都係睇下算

又真係幾矮

岩唔岩你心水

係三頭肌
唔明佢做乜鳩唔跟原設，真係搵鬼買囉

三角肌呀

三角肌：

三頭肌：

原來一值誤會左果三舊叫三角肌

三角
btw入呢隻不如平平地入shf1.0算

呢隻直頭入孩仔算啦

話咗ml好啲
ML starlord + SHF Iron Man 最似電影高度

mk85我本身都係ml，之後訂咗shf 2.0就放ml

其實comicave 手感真係無得輸，但呢隻85真係做咩鳩

除左滲線太粗應該無咩缺點？

試咗幾隻色先搵到隻近傍

睇到我都想油自己個隻，新手點入手好？顏料係用邊種？

我得gundam marker
銀色溝少少藍 用筆印乾來掃 同埋要慢慢掃唔好急 好易出界

冇翼不了

遲ht ca出貨都想自己油

屌講起我又醒起有枝銀同藍色marker, 不過唔係gundam marker, 唔知得唔得，一陣試下先

其實電影跟本唔係銀甲, 只係反光, 唔明點解個個掃d銀油上去, 睇返hottoys就知了

自己加
記得隻翼好似係mattel dc某情侶角色，兩個都有天使翼

因為想做返‘令’面個效果（雖然現實差好遠）
但本身隻色同其他部位同色 唔夠層次感 所以加返色上去個人感覺貼近電影畫面

Ht呢隻錯撚到仆街喎

邊到錯

近睇跟本只係鱗片反光

Mafex隻thor幾時先到，等到頸都長

呢隻Ht post日日都屌緊喎
星星大細 鱗片顏色 肩帶扣大細
平膊 黃豆陀錶 爛盾方向
錯嘅位都數唔晒
最後一隻都出得咁垃圾

屌，又真係喎

希望佢會改 我訂左

我都有
平時Hea都算
連最後一隻都咁樣

好似下月到

話就5月，唔再delay的話

我寧願佢唔好趕工，最近隻harley quinn再販多sad到以為係買左老翻
條腰勁鬆，有隻手型俾左兩隻右手，有個頭既ball joint連接扣無塞入去就癡死左

除咗無jetpack之外屌打shf
同埋就係出貨時間

建議掃多幾層透明深藍
咁又好似反光得濟

順眼就算 唔買油啦 多謝建議

我覺得幾靚，
ML改到咁既質素，已經超過shf果隻

btw呢個頭係咩頭？
是咪要淘寶？

方大頭的頭

方大頭 carousell同人收 但淘寶嘢

閃回呢排好勤力

只出3d 圖冇用wo at least要開訂先

改唔改都係shf之上

不過巴打都油得幾好

shf個身真係見到都唔開胃
唔知mafex仲要等幾耐呢

希望呢個會出
不過原裝頭都唔差，係衰唔夠長啫

耐冇扭 一扭就斷

所以話 玩具真係不宜屍站

想問要無玩幾耐先會咁？
我平均一個月換一次pose，希望唔會斷

咁放盒都係一樣姐

SHF都咁，其他廠真係唔咁想像

應該三個月冇轉pose

心大心細想放左張SHF單，但對上幾隻MAFEX都玩得唔係好愉快

on9咗冇訂Stan Lee
旋拍啲炒狗又黎料

唔算好耐

拆散佢 買隻Tony同個台返來扮上甲

點解，耐左會脆？

Shf 又出隊長

shf黎講算係咁同埋都一早出哂dlc
唔知下隻繼續出a1 avengers定其他角色
古一Gamora

8800

等現貨插水

bandai擺專鳩登玩野
呢隻a1 ca圓盾粒星就有details同埋effect
通販果幾隻全部粒星都好肉酸

自己覺得cap呢套suit最樣衰
shf係咪無出過cap 2潛行裝？呢件咁特別又唔出

但呢隻身型好靚

唔係下呢隻都炒得起

個頭越睇越好笑

五一黃金周優惠 係黃店爆米買左隻SHF endgame Hulk $263

個價賤過袋底泥

$499買左真係想死

唔訂Loki CA了

之前$299都無人買shf

沙鍋媽浮啲斯

好似幾正

師兄係邊到睇？閃回淘寶都見唔到

佢ig
好似未開訂

放埋隻肥科等MAFEX個隻
SHF D身型真係好唔得

¥120 ($132) 1個頭
¥178 ($195) 2個頭+頭盔
¥238 ($261) 3個頭+頭盔

其實送多個頭盔有咩作用

冇用 比隻手拎住
其實可唔可以笠落方大頭度

大家有冇現時點黃店list？
我知古迦係，而家去瘋狂購物先

如果冇頭套頭雕送咪有用
買頭套頭雕送，好似好無謂

等到2046

引誘你買埋佢另外嗰個

好撚似呀
唔知幾時出呢，lord vader同白兵都正

好撚多雀斑

年尾，好似話特登設計過個關節等佢可以做到呢一幕

會無咗手踭關節？

岩岩買左隻ML CA2 潛行suit隊長 $140
間野有賣1/6 手足衫 唔知係唔係黃店

咪即係ML 2020嗰隻

正

媽，好柒呀

應該仲有關節喺度
見第一幅相都郁到

黃光咩玩法
本身comicave d可動都好低

甩較咁款

唔睇對手似中動
但對手仲衰過中動

仲有黃光係想點

係皆旺一樓 一間格仔舖好多ML野

呢隻真係走火入魔，比返我認識既comicave 我

之前未話cs無錢找數俾廠家攞左他地個出版權黎自己整貨賣，會唔會係真

長臂猿咁！咩玩法呀

成對手臂砍掉重練，再換返淺藍燈+淺藍火，應該唔差，不過睇佢個款都唔會改，要改上次出leak圖都改咗

咖哩森咩方法運到香港最好

仲有冇？

關節如常 只係無晒啲窿

條友又唔夠貨派呀？

咁撚肉酸

大大隻字寫明藍絲與狗不得內進丫嘛

又要做人生意 一冇貨俾就check人profile
發現人地藍 就自己發爛渣po人係group等人公審

個間野都係扮黃，不用分得那麼細

我信佢真黃喎 但條友態度同做生意手法好有問題
你可以話佢黃店，但黃店中都有黑店存在 呢間就係
一定係要mark實佢 叫人唔好幫襯

立眼睇以為ht

其實苦主只係一粒icon 就俾佢cut 單

May the 4th be with you!

買買買

化學老師

下次可以扮藍叫佢退錢

愈睇愈正

想要

運貴好貴

M記會唔會開訂....但佢宜家好似話唔送劍
因為真人快打有劍既版權

3-PACK TRILOGY SET (includes the Classic, Modern & Artist Proof figures). The bonuses are:

EXCLUSIVE GOLD COLORED SIGNING PLAQUE
EXCLUSIVE GOLD COLORED SIGNATURE
CERTIFICATE OF AUTHENTICITY stating the autograph by Todd is his
Attachable NECRO ENERGY BURSTS for one hand
TWO EXTRA and EXCLUSIVE ENERGY BLASTS (for a total of three in this set)
FOIL-STAMPED comic book cover
EXTRA PAIR OF HANDS to hold guns
EXTRA PAIR OF FISTED HANDS (one which can hold sword)
EXTRA HEAD of an unpainted Screaming Head
EXTRA HEAD of a PAINTED Screaming Head
EXTRA HEAD of a painted human Al Simmons head
EXCLUSIVE GAUNTLET on one forearm (Modern Spawn figure only)
SPIKED BOOT on one leg (Modern Spawn figure only)
STEEL CHAINS for the waist of each figure
STEEL CHAINS for the neck of each figure
EXCLUSIVE NECRO-SWORD WEAPON (Artist Proof figure)
EXCLUSIVE ASSAULT WEAPON (Modern Spawn figure)
EXCLUSIVE ASSAULT WEAPON (Classic Spawn figure)

CLASSIC SPAWN (single)

Attachable NECRO ENERGY BURSTS for one hand
FOIL-STAMPED comic book cover
EXTRA PAIR OF HANDS to hold guns
EXTRA PAIR OF FISTED HANDS
EXTRA HEAD of a painted Screaming Head
STEEL CHAINS for the waist
STEEL CHAINS for the neck
EXCLUSIVE ASSAULT WEAPON (this figure will now be the only one with this accessory)

MODERN SPAWN (single)

Attachable NECRO ENERGY BURSTS for one hand
FOIL-STAMPED comic book cover
EXTRA PAIR OF HANDS to hold guns
EXTRA PAIR OF FISTED HANDS
EXTRA HEAD of a painted human Al Simmons head
STEEL CHAINS for the waist
STEEL CHAINS for the neck
EXCLUSIVE LAUNCHER-GUN WEAPON
SPIKED BOOT on one leg

ARTIST PROOF SPAWN (single)

Attachable NECRO ENERGY BURSTS for one hand
FOIL-STAMPED comic book cover
EXTRA PAIR OF HANDS to hold guns
EXTRA PAIR OF FISTED HANDS (one which can hold sword)
EXTRA HEAD of an unpainted Screaming Head
STEEL CHAINS for the waist
STEEL CHAINS for the neck
EXCLUSIVE NECRO-SWORD WEAPON

** ALL LEVELS THAT CONTAIN at least one autograph (by me) will also receive another weapon based on the Wooden Plank from the original 1994 toy edition.

Artist Proof(黑白)會送劍

Clark’s Comic話要送棍～

搵日去拎返個訂金.sosad

睇死佢實獨立出
不過個頭打腫咗

有冇人知CS 隻hulkbuster個盒有冇印第幾批次呢？

入返隻

有冇巴打最近有入SHF隻反八爪甲?
好似幾正

仲等緊Clarks...唔知等到幾時

加埋dlc 爪真係好不得了，但我忍左手

有無人有訂Kickstarter spawn
訂邊款

我訂左dlc，未買隻人

3舊黎講幾抵屌

放左等MAFEX

呢期脫左拉打坑轉入美玩新坑

乜咁睇唔開明明shf拉打整得好過美玩系列
shf 美玩=垃圾 狗也不屌

真到呢

愈玩愈貴
開始頂唔順

美玩買埋dlc都唔夠一隻拉打比炒狗炒得貴
窮撚玩拉打係冇人權

玩拉打一定要訂
玩美玩一定係唔訂 等現貨跌到仆街
趁低吸納再買埋DLC

訂到先得架
啲舖連通販都收埋 得勁少人訂到
反而魂限仲易訂到

但係魂限現貨就會好貴

要後追一隻差唔多一隻HT咁既價錢

IW雷神熱潮嗰陣係貴過HT

CLS真係有人買？

趁熱潮新入坑既人鬼知咩價

唔知幾多年冇幫襯過ht

1780我買HT唔好

Shf iw Thor 炒緊嗰陣 ht嗰隻都炒緊

金雞
電鍍色個隻唔错
但q版不了

但ht食炒條氣順d 同埋好似都係幾百
shf要食成倍炒 買嗰個真係要驗腦

等SHF或者MAFEX

呢隻想買hottoys

買晒

有鬼佬cut短batgirl 手腳

Cut 完都6吋半

SHF又好鬼抵死
出STAR WARS D人又出得唔錯
但MARVEL/DC果D真係柒下柒下咁
DLC都買窮
BTW
反爪GG訂左DLC但未買隻人
邊度抵屌

應該唔係同一team人設計啦
睇拉打都知

Sw好似咁多間廠都做得比marvel好
會唔會係因為sw license比較嚴？

可能落重啲本都唔想俾人敗壞長年積累既名聲

套戲咁邊個想買週邊

所以咪出黎出去都係EP1-6,好在多左套mandalorian救返條線

呢d得古天樂級數先玩得起

有冇巴打收到風endgame groot會唔會出？見到iw 3pack果隻套想後追但又驚一追又有新wave

香港好多有錢人

呢句真，新三部曲我只對老LUKE有興趣
之前隻DOOKU同YODA我都想追返

痴線，點擺呀

搵d鬼佬coser 訂一套有燈又著得上身可能仲平

擺花園洋房大閘門口迎賓

等啦 一定會出既

孩仔有時出野d排序真係怪怪地，明明Avg最hit果陣唔食住條水出。。。又出返舊Groot先

唯有再等下,IW 3pack三隻都唔掂。。。

都等咗咁耐 冇理由買返兩年前嘅嘢架嗎
如果出到嚟隻groot唔靚先買返MS嗰隻

ms果隻都唔平呀，同埋佢跟埋果隻thor, 真係唔知放出來免費有冇人要

隻柒頭雷神我係旋轉拍賣放左$150
跟住條友返到屋企比負皮我

佢睇錯左係ml?

咁都睇錯 我都幫唔到佢
同埋交收嗰陣時 如果佢覺得唔啱心水
可以唔要架嘛

唔得掂 有ahsoka又有boba

想買反爪GG
係咪遲左
周圍都唔見有

Snake Eyes有冇開訂?

呢度有無人買咗SHF隻Live Aid Freddie Mercury?
三個頭雕同啲胸毛係印得幾靚

不過身形好細粒關節又唔好扭

本身仲諗住起碼有shf Tony Stark咁高
出到嚟成隻蜘蛛俠咁細隻

140真係抵到爛，車站全新賣5舊

係 隊長最靚既suit 買到嘅真係執到寶

嘩屌,乜隻Black label baby yoda 得半隻手指咁長

唔知今個月見唔見到盒mafex thor

應該繼續delay

等到J都長 仲有等緊shf Ironman 85，rescue 同 mezco captain marvel

Back to the future

好彩冇訂

等緊新白兵出

shf嗰隻好似都係差不多咁大隻?

幾正 想訂

中間乜水 唔記得左

每集都要食屎個位呢

點解唔出博士出佢

架車好紙板feel

合金，但6吋都唔啱size

Neca 啲回到未來開左訂未？
利申 未玩過

可動性非常低

Neca正呀 平 大件 樣一般 可動一般
買過隻1/4雷神 $99
識repaint 既話冇得輸

Neca 怪獸類冇得輸

有開過訂咩？真係完全無印象

呢間邊間嚟？

左下角有FB

wfh無嘢做咪整靚啲個盒

WW四套戲都係同一件衫
只係84色鮮明好多
俾金雞甲我好過啦

整靚啲個body好過啦

係個頭

頭預咗dlc,個身冇dlc
唔知有冇人出

咁大個阻定

Ooh~Thanks!

可惜係老翻

呢啲唔係翻模呃人嘅我覺得可以接受嘅

比大陸人cap水，不了

sor 以為台灣出

米幫襯強國

咁大盒 曬位

咁矮

得罪講句 呢隻垃圾傻閪先買
官圖個頭已經柒到仆街
件衫更加柒 咁都訂真係要驗眼

個頭根本就係杜麗莎

ML 個隻100幾蚊已經收到 個樣最似
個身又唔似shf 咁縮胸

我係傻閪

sorry 不過想問下你有冇後悔

等咗咁耐出成咁，當然會失望
見呢隻平先訂
但我仲係淘淘度訂
而家首批無份仲要等下批

有無巴打知改造屋SW胸件出左貨未？

點解唔直接pm乜乜屋呢
反而上來問
人哋大大個page

之前問過佢話十幾號呀嘛，廢事問得咁密好似催9佢咁啫，咪喺到問下有無巴打有收到囉

個真人頭放落ml度唔知掂唔掂

呢隻咁平都ok啦，係個真人頭差d

原來都唔係矮，同shf一樣

個頭大到

屌你個頭真係好大

心口粒星好柒

雖然無乜配件，但幾好扭

似街邊貨色，ml都贏九條街

貴野

還原

麥記batman White knight望落又出得幾好喎

方大頭 ml隊長孖頭 會唔會出

有沒有人早比左訂

唔錯唔錯

但可動好似一般

改名做Batman Universe算，下一個Wave又係Batman我想佢出下JSA

好得意

都幾cute喎
唔知新嗰隻白兵出咗未呢

DC終於出synder cut Justice League

DC有乜唔係90%出batman

如果為咗個傳送門買iw版嘅dr strange會唔會好on9

舊版啲火焰特效我又唔需要

For SHF

睇你自己傳送門緊要啲定啲手緊要啲
IW錯手

有冇巴打平放戰損美隊盾

omg

屌 我嗰隻冇毛

呢個係要揾人代工整
加幾條毛成舊水

出glc 都有排出

Ht金雞ww黎了

樣好似

嘩屌 DLC都唔駛買
有晒爛盾 轉轉鎚，3個頭+空頭盔
真頭係方狗+閃回

CAP個body好似同IW個隻唔同咁

見到美隊先記起mafex IW thor未派貨
請問知唔知幾時派貨？

Amazon 寫 5月31....

六月派到當你贏

但係shazam已經派左

mafex d真人頭 實物一定走曬樣

配件就抄足方狗

呢期好似有D進步
隻Shazam好似唔差

Mafex巨腸睇落好似又肥得濟
SHF又太瘦
始終ML最順眼

delay m記vs廢廠

mafex thor都係上年呢幾日公佈
依家都未有影

今晚marvel legends好似會公布新野

等緊隻deadpool

希望再公佈x men
唔敢期望a4

隊長係幾撚型 又多配件
但可能2022都未出貨

廢廠開始玩布件已經好叻仔

仲等緊隻rocket肥Thor 同Wong

正呀 但個頭都係太大

唔知hellboy幾時出呢

新ML

係咪話出spider verse電影ml?

係
今年SDCC exclusive 會係Xmen電影同漫畫

呢隻真係好期待，不過9成都係delay架喇

又真係幾高質

隻rogue阿婆樣 好想佢出番Jim lee個隻

知唔知原本幾月出

WM啲effect幾吸引
無儲開漫畫版都有啲性趣

今日劣做戰損...

第一次入funko
一向都頂唔住對眼

再delay

2月>7月

Delay左半年都黎

隔左勁耐冇野玩

好彩唔係月尾，唔係嘅話今個月破產

新手一問
想買隻spider man
邊到有得訂

我通常去車站訂 不過啱啱先公佈 未咁快有得訂

MAFEX CAP

6月

㨂邊隻好

我feel到會delay

我諗下年先出到貨都唔奇

真人頭兩隻都柒，一定要配dlc
至於配件+身形 mafex贏曬啦下嘩

btw 我ML就夠

個膊頭mafex好怪
Infinity war又係咁

ML真係夠晒做最似比例最靚，個價更加無得彈
Mafex個價上得快過火箭，早一年都係4舊左右，而家要成6舊。。。但QC仲係好差。。。
shf完全無進步，如果唔係出d獨家野同真係靚既真係唔駛理

本身整體都幾靚幾吸引，係睇唔明一個位特登google

如果SHF同Mafex揀，又唔買DLC
呢一定係Mafex㗎啦
個頭起碼冇咁柒先 身形又靚d 配件又多d
係個膊頭整得少少柒 但目測可動應該好過SHF
價錢我諗應該差唔多 不過SHF個價會插水
SHF 插到$300樓下先好考慮

真人頭唔怪佢 ca 連雕像都無乜邊得似

mafex marvel 嘢始終認為伏伏地

真人頭shf,好多時實物勝官圖
mafex好多時係相反

啱呀 ML+DLC頭+DLC盾 仲平過shf mafex, 個body仲靚啲

個頭雕係
但個body通常好似Mafex實物勝官圖 shf相反

已經有得買？

mafex個頭冇咩期望，反而隻色唔啱喎

個樣似到身形又大隻
雖然等左成年 delay 再delay
不過嗰啲雷電配件如果唔係膠 應該都幾易爛

好彩早排放埋隻肥雷 隻野真係越睇越柒
啲手腳係好瘦 但個肚腩又勁大
個比例真係好撚肉酸 好撚怪
SHF真係不了除非剩係得佢出

個樣好過heatoys果隻

嗰隻HT開咗即刻放返出去

等半年係值得既，不過好擔心QC

肥雷電影都只係肥係個肚腩到

可能係腳太短定點 總之擺出黎係好怪
Mafex個隻好似好d

shf條頸無左咁

Shf stark $3xx 抵唔抵

有多餘錢就入啦

Shf 肥雷咩價位

X2 我ht淨返 mark 7 thanos dr strange 呢幾隻高質野

車站係咪東京駅，我見佢得一套訂，無得只係要蜘蛛俠

除非佢係set入面重複嗰一隻
如果唔係通常都冇得單買
你要睇吓有冇人單放

雷神iw我又覺得唔差 隻肉手幾多禁

Ht隻雷神不差喎

隻雷神其實算係高質
多嘢玩個頭又唔係特別差

唔似真人 個頭做唔到個神粹出嚟

以近年hea toy標準來講真係算係咁
原價玩到又多配件
你再睇吓Cap hulk 肥Thor

其實我唔要求佢配件多
佢出得啱造型冇錯 個樣似就已經足夠
EG cap同肥thor我都訂咗 希望隻Cap會改

呢個真
其實都玩唔到咁多 eg幾隻我都屌住訂左
佢肯改隻cap個頭盔樣冇咁馬面我都已經心滿意足

見隻金雞ww幾好樣又訂左
但個辦都甩油 有d擔心大貨

都唔使擔心 係一定會
但呢隻大貨九成都係走樣

唔講以為係老翻

Cap個真人頭最後出到黎好似幾好喎
好過tony果個

隻IM好似好正不過個頭

有啲乸型feel wor

啲配件同tony嗰啲好似一樣

兩隻都好得喎

利申 有訂

cp 個舊化做得真係好舊

真，睇落個頭型好似怪怪地咁

永久black list方狗

一早要，又拖貨又深紅

其實我早就black list左，想提下你地姐
條友好撚賤，打繁體就唔撚覆，轉個AC打簡體搵佢就秒覆，食屎狗

其實淘寶所有都應該係紅

閃回好似唔係？

方大頭好似係武漢人

咁撚戇鳩自己啲病毒屈落人到
支那人都算，仲要係支武

閃如有試過係ig暗示支持香港

今日會出去嘅巴打小心

香港第一wave都未到
話說遲吓過咗國安法會唔會河蟹啲公仔

佢個ig是咪無咗，早幾日仲睇到

睇其他玩具post又見到佢比人圍屌，笑到我

Batman | The Batmobile Documentary 2013 full version

買齊晒dlc 喇

對眼咩事

變左大媽look

賤種真係賤種，真係去到邊都俾人插先舒服

Mafex雷神又delay到6月30？

咩都delay啦

等緊gg2.0

明眼人不了 孤仔有未？

訂貨有

無訂到

好事嚟 等跌穿400趁低吸納

d頭髮有少少怪
等埋mafex嗰隻先決定

MK1出喇

長出長有

Endgame iron man仲有咩可以出

似過第一隻好多了

出多次85 Tony戰死ver.

係喎好似仲未出手套ver.
買咗dlc之後覺得佢出咗

下次先可以爛甲

諗緊入唔入呢隻好

有平先入，無平skip！

希望佢會用呢個藉口出下反派
成日都加小小戰損就出多隻好冇新意

隻腳好似一直都有

係wor，你講一講

唔知咩size，陣間又整到縮曬水咁

自己評估

似左 但都係睇定d好
mafex 好中意等shf派貨個陣反cup

Shf endgame 系列出完第2 set ，mafex 仲未出到一隻
癡撚線

身型ML完勝？

我覺得如果淨係買黎擺，有ML就唔使買隻S H F
除非你真係成日郁佢啲pose，可動SHF就一定贏曬

企後排ML真係夠

我慶幸我無訂到

Ironman mk85頭雕真係好唔掂，有啲個眼印到歪埋

Pepper 算係咁，對上兩個就真係

想問件披風點拆，夾硬？

tony stark果隻都似過呢隻

Tony 真人樣仲醜過舊版

其實你買SHF都唔會期望佢個頭雕質素
一定會買DLC 頭雕根本係黃豆 送撚完又要掉

呢三隻來講
mk85可以一戰既 啲金屬感都叫做唔差
Pepper如果有ML都唔使買佢 除非你貪佢可動
隻captain買Mafex好過啦

話比我知係老翻黎，唔係正版，真係接受唔到

Cap個樣真係街市玩具

反而iron spider 同 End game大媽未派貨

係唔係因為肺炎，班大媽咳住上色所以搞成咁？

有個扣位，用小小力拉出

下個月

之前買矖啲end game ironman同 captain 覺得有啲後悔

呢啲用機印㗎啦 點會用大媽上色

經一事長一智，以後唔好買shf喇

印到咁既樣？

笑左

戰損條毛咩 都無爛 污漬來

都係平平地玩返ML算

即刻係amiami cancel order
希望cancel到

其實出現左閃回之後，不嬲都係要個素體同配件

應該可以 試過佢叫俾錢之後再取消都得

冇買過 笑

不嬲㗎啦 Mafex 同Marevel legend都係
用機印色 你勁近睇會明顯地 見到一粒粒
人手上色 逐粒頭油 唔會有呢個情況

好在呢三隻都可以唔洗用真人頭雕display

captain 個面罩頭都唔係好掂

有個頭盔叫做已經將傷亡減到最低

咁隻嘢又真係冇話戰損嘅

真戰損要再出多架麻

有冇罩都唔掂喎

個鼻大過成龍

Shf ww同上次果隻有乜分別

之後個真人頭 又有人話似香港暗星
真係Marvel Line啲頭個個都似香港演員

頭雕似咗
上似人妖咁

除左頭呢

隻野可動好差

500幾蚊都可動差
大家買返ML得喇

Bandai 真係傻撚左

痴撚線 咩時勢呀家陣....

副廠七個庫$900倒，連埋成個場景先賣$1600倒

Shf七個庫賣成$3000
定價嗰個可以去驗一驗腦
有拉臣都唔駛咁撚貴下話

上下半身比例根本唔岩

唔知係咪我嗰隻問題
上半身完全郁唔到
好辛苦借角度先擺到呢個pose

副廠冇版權平一半，咁計shf又唔算係好離譜

呢隻上色點
想貪佢個上色 寧願唔要可動

咩啊 副廠7庫$900咋喎
SHF 7庫 當你俾版權貴一倍最多咪$1800
但佢收成$3000

其實每個庫係得幾塊膠板再加兩條燈
都要$425 1個 真係忽忽地

副廠7庫+出面個場景先係$1600

同埋呢啲咁嘅格納庫 邊度有版權㗎

嘩屌，終於出齊, 不過隻主角仍然買唔到，炒到癲價

我覺得正正常常
起碼冇85咁膠先
但我嗰隻身上面啲金色有色差

有一次好好彩喺斗城入到原價

4百幾一個棺材

pi
bs反而真係訂左先穩陣，貨量好似比ml少勁多，熱門角色好易炒到癲

係間唔中有一兩隻完全唔會買到
我仲搵緊隻Commander bly
早知一開始set入

85膠咩？
呢隻我嫌佢呢個心口個燈位冇透明件
85個透明心口靚咗好多

85金屬咁冇咁重
同佢膊頭同大髀啲水口好誇張
但49成$600都唔俾透明件有啲過分

睇落唔差 除左個底褲位

Siu4
同mk4同iron man3個頭比直情係倒退

Rebels會成wave重出

85大貨個胸甲賤損好似上色唔衡 一d深一d淺就當賤損 仲要賣咁貴 shf

圖片只供參考

係咪有用Photo Real
你叫之前入咗嘅情何以堪

Wa,一wave咁出

終於可以入手到Ashoka

我見有兩隻白兵，有咩分別呢

新版頭雕油得好過上次

其實可唔可以換舊嗰兩隻既Tony頭落去？

重信SHF?

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️黑店⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

-出貨遲幾個月
比街貨遲3個月(懷疑係拎去炒)
次次問都話下個禮拜，下個禮拜又係冇
d貨係出面個價跌到一半都仲未俾到貨

-消費運動 道德綁架客人
用關心香港黎迫人認同遲出貨合理

-洩漏客人資料
將客人個人資料 隨便俾個3唔識7既人

由於劣評太多，佢關閉左評論功能，呢d之前cap低：

⚠️黃店好多 呢間外黃內黑 千奇唔好幫襯⚠️

唔該下個post頭加一加，順手pin埋

款都唔俾退賤得佢，應該每個post都要pin

今朝睇facebook有人話呢幾日派到
唔知佢未update定佢有堅料

Delay到無感覺了

之前訂果陣好似有一對肉手替換，睇落包裝好似唔見？ cancel左？

美玩討論區（31）勿買明眼人